肺花女警

之前個肺花女警, 冇晒聲冠, 陰性定係點？

肺花咗唔係wars, 其他肺炎，就係cancer/肺氣腫嗰類

死因無可疑

新聞話陰性

佢個肺冇事，不過下面生嘢囉！

另外，昨日有病徵的警察總部女警，當中有3名同僚出現病徵及送院，初步呈陰性反應。

23號嘅新聞 之後就冇曬聲氣 到底係陽定陰呀hi

肺花 加 閪花

唔會再報出黎架啦，驚俾香港人笑

牛肺

唔係陰左好耐？

老老實實，我唔係好信，我覺得係政府想水班popo 努力開工咁解

種菜得菜

呢樣真，見鼠王死咬平機會，迫佢做野恐嚇市民，就知好多黑警已經中招

如果只係單一中招，土共唔會咁落力

陰性，但可能確診肺癌